［分享］尋晚第一次食二手M記

我係死窮撚...尋晚拎哂啲錢去賭,輸哂...成副身家得返21蚊7毫,仲要喺銀行撳唔到出嚟...屌你老味...諗住嗱嗱聲拎屋企隻fifa 16去啲game鋪放咗佢,點知佢哋話依家係2019年,唔收...之後行過M記見到有人食淨個包同薯條,我嗰陣已經餓到就死,咩都唔理就咁衝入去食咗人生第一次二手M記...嗚嗚嗚...M記啲包真係好撚柒難食

咪撚再食M記！M記俾狗食！！！！！！

如果唔係人地食m記你餓死左啦 仲叫人唔好食

你垃圾一個

買六合彩

20蚊瞓身阿記

就係你條仆街食左我個餐